幫我推上去 好時機沖poly

岩岩兩隻狗落單 打到開真槍 宜家一堆狗沖出黎廣東道 有機會 快推上去

P牌推唔到

推

快推

Push

呢邊40 50隻狗
速龍

tui

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

快推阿

推阿屌 推到比佐敦手足睇到

qg 1

推上熱門好無阿

1118 跨界別大三罷
集中post

Tui

Pish

push

pish

水炮同裝甲都走晒？要散水仲等幾時？

依家好多狗本身係彌敦道, 聽到電台open fire,
就失控跑去廣東道, 白衫都叫唔停
依家廣東道, 九龍佐治五世紀念公園對出
有50+狗

小心poly 水炮同裝甲對推咗唔知係咪去佐敦

推呀
家長車 ready

開真槍
大家要小心

Pushhhh

一陣見 仲有1.5hrs

P

頂埋呢2個鐘

我想推啊依家推唔到啊我P牌

震撼彈簡易教學

Poly手足撐住！

pppppppppppppuuush

家長車埋去block咁路先再講

油麻地手足推緊

teoi

posh

幫我推上熱門 令其他手足推上poly

散呀

實時: 3:45:27 一下槍聲, D狗就失控跑

幫手推。。求求你推

唔趁機會撤??

衝呀衝呀衝
射啊射射它吧

U

S

H

沖出黎會變大搜捕

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心